一人N個Carousell會見到嘅字眼

幾多幾多成新

我都唔明
用過就用過幾成新啫即點

啫係點

垃圾post，買二手野唔係睇幾多成新唔通睇你老母個閪有無鑲金咩

你: 客:
你MARK件嘢係1000蚊
客PM: $200OK?

呢個真係好嬲，屌你我set左係$2000，佢真係夠膽死pm我話$500幫你收左佢

屌，真

件野7000
佢pm：3000
我：最低6200
佢：3000
佢：可就你交收
佢：考慮下

直接屌佢老味

其實點解要分「」同埋「」
都冇用過

標價 1000

Pm: 500
再pm: 窮苦學生真係想買🙌🏽

冇錢就唔好學人買啦

小明有3個蘋果
小美有5個橙
小新有2個西瓜

問題：老師今日着咩色衫？

你條女比人屌過一次
同比人屌過100次有無分別？
無嘅話祝你條女比人屌100次

高登傳統

有人問都係高登傳統

之前賣iPad，賣得畀市價平
條友串撚到：我$300幫你收咗佢

心諗，我送畀工人都唔益你

試過賣嘢$30
條友壓我$15
心諗，冇錢就留返嚟食飯啦

講多兩講2500

你明唔明人地講咩？用過就唔係新，無得叫咩幾成新

定係你破咗條女處，你會叫條女99%處，再扑多穫就變98%處咁？

壓價個啲唔洗同佢撈氣，直接無視就得
真係唔順咪屌完再block佢

「順豐ok？」

寫到明唔用順豐都照問，屌晒佢哋老母

寫明只限郵寄
pm：請問可以邊度面交？

咁你post 1成舊

set $100
出$50話可今日交收

到底係咩邏輯？
要我臨時臨急咁走出來同你交收，仲要壓我價？